現階段，我覺得應該諗下點令前線義士無後顧之憂

可唔可以成立信託基金，所有因抗爭而入獄既義士，會有經濟支援。
呢場係一場長遠既抗爭，我相信當年捐俾四川都過百億，要令到班義士唔怕留案底所需要既資金應該唔難籌。
希望大家入黎討論一下。
我本人可以月供500至1000！

入去坐咪坐，出得返黎有工開有人請，應該會大大鼓勵到前線去激烈抗爭

我無野講

出黎義士又可以重新參與返抗爭，抗衡白色恐怖！

就同你共產黨做一世既抗爭！
仆你個街

有無熟運作既巴打可以討論下點搞？
籌到過億再成立基金，做到長遠自動有資金，唔使下下驚呢樣果樣

好似盈富基金，不過唔買紅色資本，順便撐埋本土企業！

關愛基金年年派我地納稅人啲錢，大部分係新移民。我地點解唔可以成立抗爭基金？

幫手推下post,唔好只係正評

我地仲可以用投票制度，去揀一group 既信託人。
每隔一至三年換一次，實行我地自己既真普選！

大家幫幫手推post
要贏就要有一套完整既架構去支援件事

之前有巴打開po講過類似嘅提議
係話搞超市賣嘢 賣得平益到香港人之餘
萬一義士真係要坐第時出嚟都可以有工番
但我搵唔番嗰個po

我無嘢講

唔係賣野啊，想做到佢份工就係抗爭！

我冇野講

我相信香港人無咩多，錢一定最多
買部iPhone 都1皮，我地咁籌旗法，就算唔成功，都一定可以煩到佢仆街！

三軍未發，糧草先行！
有錢到時想點組織都得！

呢個應該比較難
唔知呢到有幾多老細?

我指係大家籌旗整個信託基金，唔使自己係老闆，捐錢就得！

好建議！

會比人屈係收安家費

班狗個個月都收添啦

推

我冇嘢講

熱狗之前好似搞過類似嘅嘢

眾籌

借位宣傳，營救義士

請手足幫推

[文宣] 營救義士!!!

重點要有一堆信得過既單位信托人

大家幫幫手諗下

想法唔錯, 前線支援為主, 要長期營運

唔熟呢D野
推到有金融才俊巴絲解答

30% 管理費等緊大家

推
我無野講

當然唔可以容許有呢啲抽水行為存在！